大家比啲耐性得唔得，等多幾個月我地議會過半，就可以推翻腐敗制度+懲罰黑警暴行

手足忍耐多一陣

多謝比機會幫手推 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

等美國要等幾耐?

拉

咪係 唔好送頭住 我地就贏

三文魚都支持我地打住議會戰線先，我哋唔可以期望美國咁多

拉登

你太睇得起泛民啦,我就覺得唔會有太大改變.

白兵，block

即刻做,快啲做,唔block正仆街.

投票日前無啦啦刑事拘留再緊急通過所有惡法

Sor, 我唔敢, 我只係大吓你

標準對白:「好嬲呀好嬲呀, 咁樣做只會激發更多人去投票」

白兵即係白票撚？我話你知我唔係,我好珍惜我手上嘅一票.

投票係公民責任,唔係以氣用事.唔夠冷靜唔好去投票！

講撚到冇白兵就一定會過半咁

做文宣 事業清算師 如果這樣都不做 想用念力抗共

我認為過於追求立法會同功能組別
始終佢地冇立法權

知音
泛民得唔到我信任
只係覺得佢得勢之後會繼續打壓本土